廣東用支付寶咁先進居然大停電, 香港一條小漁村咁落後但無停電

果然先進地區好

大停電仲用唔用到先撚先進既支付寶掃CODE?

啲人成日話香港係福地， 老一輩更加話我哋要好好珍惜香港咁好嘅環境

我真係想講屌你老母呀， 你哋生於香港最輝煌嘅港英年代， 嗰陣時又唔好好努力爭取民主

屌你老母到我而家一生出嚟就係中共統治， 就話我哋係廢青

有冇諗過你哋所謂嘅成功只係港英政府嘅功勞

可沒收私產
出聲就係滋事份子，社會信用 -100

認真講
啲基礎建設真係做得好差
用晒啲錢搞面子工程超英趕美
實則影響民生嘅建設就求鬼其
冧樓水浸停電時有發生
外強中乾情況都幾嚴重

一切都是計劃之內

Nobody panics when things go according to plan, even if the plan is horrifying.

煽動顛覆國家政權，冇得搭唔洗打磨轆嘅高鐵

英國乜都勁啦

大英帝國餘輝一般般啦，但支那就真係乜都廢

全民大煉鋼21世紀 GDP 版...

其實除咗 Total factor productivity 或者 multi-factor productivity，仲有無指數可以量度呢啲 GDP 或經濟增長的實際效率？

同意
支持用 open source